依家經濟環境，仲有咁多人養車？

如題，大家講睇法

吓
養得車嗰班基本上都冇乜受影響

我個黑警前同學就養緊

你個經濟環境only

我生意不跌反升

利申:開IT公司,財仔

養開車成日渣嘅嘅大部份一無咗車就唔撚掂, 點計都留住部車先

依家更加要養車

太睇小香港人

fg都5皮以上啦,點會養唔起

搵食車

幾千蚊 vs 中 covid
自己諗

月租位多左，啲人慳皮走去泊街過夜

岩 大把人唔洗撈都大把錢

多左先正常，d人唔想迫黨鐵巴士驚傳染，我身邊識幾個都今年內買左車

你真係靠打份工去養車供樓, 疫情一定會影響到你
但你今晚, 星期六日出去尖沙咀銅鑼灣望下幾多私家車
你就知佢地有冇影響

大把人買新樓添啦

經濟差唔代表無有錢人

你窮啫

真
對面屋苑業主位減租求出

樓都大把人買，車算得係咩

夜晚多左好多違例泊車

而家唔洗set鬧鐘

啲違泊撚搞到條路勁窄，朝朝7點左右就有響咹聲

每個月碌少幾千都夠養車啦
又唔係玩車

月入少左都大過每月支出咪得囉
連登仔月入5萬，自己洗5千/月，要洗多幾千養車有咩難度

仲養緊 。依家仲諗住執平貨換車呀

我都咁諗，但除咗間中有啲話係移民、鬼佬要返老家，佢哋放出嚟嘅車會平少少之外，啲價都係咁上下

你落九龍灣啲車行行吓，我怕你懷疑人生

舊區一條街起步四、五架假日車長泊
專青捕d空蕩鋪泊

買唔起樓咪養車

正確

不是，感覺好貴

以為自己夢遊開post

真，我唔覺啲車有特別平到

唔養老婆仔女都要養車啦
仔女一日三餐食麥皮就得

今年買多左部 應該2022年頭再買多部

睇下迪士尼幾多車泊、幾多小朋友就知好多人無受影響

星期六日啲商場，唔排返一輪都唔駛旨意泊到入去，啲路又塞咗，我覺得仲多車過疫情之前

個個依家無得去旅行
多左嘅錢咪用左去養車
而家想搵平嘅車都唔易好多無得去旅行就買架平嘅二手車玩下

你想人點答你？因為養得起車嘅人多的是囉

Popo繼續交通攬炒

good post

hey hey
同名

你應該問點解依家仲咁多人買樓

有疫情，二手車貴咗

其實好多行都不跌反升，你睇物流就知

無得去旅行咪養架車囉

無影響
被動收入仲fatfat左好多